知唔知香港人最鍾意企道德高地

你塊地唔夠高

應該用新新聞打

咪一齊係度講 想解釋 死要係塊低地打

做實事 搵新野

要道歉就要真誠，不狡辯。

道歉都係新既新聞黎

無衝突 支持你去做